
                      Llena de color, de casi un lenguaje propio, de personajes únicos donde destaca un Ralph Fiennes que crea por si solo un mundo curioso que no puede por menos que hacerte sonreír, este “El gran Hotel Budapest” parece un cuento pasado a imágenes y la verdad es que resulta un cambio agradable en la habitual monótona cartelera. Por poner un pero el hecho de que aparezcan caras conocidas que apenas aparecen unos instantes y que recuerda un poco a nuestros “Torrentes”, algo gracioso pero innecesario que te saca de la película varias veces, los "amigetes" mejor para los bares...
        
            